毒撚就係垃圾 不服來辯！

講緊果種唔敢同女性傾計，日日係個mon後面睇動漫嘅毒撚

佢地唔會追求挑戰，只求穩定，簡單啲講，唔好搞到佢就得，所以中年樣衰嘅毒撚通常都係藍絲

永遠活係自己世界，幻想世界末日，幻想進入動漫世界，拯救人類，做主角

依家有機會，但係佢地永遠都唔會出抗爭，小部份只會出大型合法遊行，因為剩係識幻想，所以大部分都識share文宣。

不認同，正因為有幻想，才不至向現實屈服，毒撚只係害怕同人social,而當做自己認為正確的事時，是不會介意他人眼光，亦不惜代價的。

.......